人生冇意義了

收嗲

不嬲都無

唔收

靚女

咪撚嘈啦

超索

唔做明星太浪費了